估下聽日銀行提款條隊有幾長?

一間整件武漢人陪你排就

明明有7-11就可以有EPS

提黎做咩

大把利士錢啦

你咁講ATM都得啦

提款有咩用?

按鈕冇消毒就

LM

入錢錶行到轉去離岸就會
㩒錢出嚟有咩用 儲糧都叫有得食

有手機提款
不過而家似乎係買食物口罩條隊長d

有咩用，啲錢無消毒